有冇人對上一次去南韓，首爾仲係叫漢城？

咁多年唔知變得多唔多

咁老

漢城如沉沒了剩低首爾

未去過

是

上次去個陣仲係叫朝鮮

畀你係韓仔都想改名

上次去個陣仲係叫高麗

上次去個陣仲係叫新羅

上次去個國家仲叫百濟

對上一次去仲係叫緊伊甸園

未去過
不過次次第一時間都係 load 到漢城 之後先首爾

代表了並沒甚麼至死不渝

上次去嗰陣同箕子打甂爐

上次去定延仲未出世

咁誇

冇

廿幾年前

上次去個陣仲係叫辰國

上次去仲未分南北韓

你幾多歲？

好多歲

我下一次去就係幫恩哥完成南北韓統一大業

我上次去仲係大韓帝國